韓國女團IZONE成員公開處刑日本女團AKB成員

唔識鬼子野但架妹qq d

乃木坂成員阿柒頭
等比489笑啦

25到咁?

@469489

46 波姐
未到處刑喎

。。。

AKB46同AKB48有咩分別==

咪就係少左2條友囉=.=
你係咪弱智成咁。。。。

454咁串

咩名
畀咗以後吾串你

吉岡奈々子

陳述下個事實姐=.=

你咪撚再串我地最聯！

等我吹雞我班489笑7導清先!!!!!!!!

洗唔洗咁絕?

搵條面癱嚟同條仲正過櫻花嘅miona比

櫻花正D

Miona 個醫生手勢好D

牙宮黎既

惠元

佢地好似等左呢個moment好耐=.=

支持 笑到佢唔敢係愚樂台蒲頭

其實佢地見唔見到導清
聽講已經比48啲人Block晒